# AET-ISOC (INPRO - školní projekt)

## ISOČ - Informační Systém Obchodních Činností

### Client side (src/main/web)
Jak to rozchodit: 
1) cd src/main/web
2) npm install
3) ng serve --open
4) jedem :)

### Server side (src/main)
Jak to rozchodit:
1) IDE stahnout dependency pres maven
2) jedem :) 
